港女會要求男仔三十歲要有幾多資產

見隔離post講台妹, 香港女仔既要求又係點

資產項目參考:
住宅物業
存款、現金及借出的貸款
投資
經營業務
車輛
的士／公共小型巴士牌照 (連車輛)
物業（例如：商業、工業用途物業、停車位等）
土地

睇條女咩料

門當戶對架姐

有個西可以二次投胎喎

最低限度都要有個竇比大家二人世界
冇女仔會想同你屋企人一齊住

竟然喺連登睇到咁貼地既回覆

姐係帳面要五百萬以上啦

租樓咪得囉

無錯，香港黎講做女仔真係好搶手，無論你係高矮肥瘦，有幾多薪家都實有人溝，多得男人太咸濕冇女唔得

所以正常女仔只要唔係毒到喱係屋企都一定唔缺追求者，變左女性係擔當「面試官」角色。
第一次出街見面食飯，即使佢影響左你第一印象都好，女仔根本唔自在你對佢點，反正選擇冇大把

背後有更多條件更好既男仔比佢選擇

3球

Come on, James, 我覺得有層樓係基本囉

港女世界第一 港男世界第尾～

連登仔fg都50k
30歲起碼都要10m身家啦

100萬資產

當你22歲大學畢業有8年時間儲錢，每個月儲10k，8年下來都已經差唔多100萬，未計你有任何投資。當然頭三年左右人工低啲未必儲到10k，但係之後嗰幾年可以補返。呢個數都唔算太難達到

女人有個竇唔得嘅
咩都係男人做
我就快頂唔順

我諗基本都要有層供緊 值800萬既樓

另外加流動資產（現金 股 債等等）200-300萬左右

有個竇唔代表一定要買架喎